# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright ©
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Debian webwml organization\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2017-10-26 03:16+0900\n"
"Last-Translator: 세벌 <sebuls@gmail.com>\n"
"Language-Team: debian-l10n-korean <debian-l10n-korean@lists.debian.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: ../../english/template/debian/stats_tags.wml:6
msgid "Debian web site translation statistics"
msgstr "데비안 웹 사이트 번역 통계"

#: ../../english/template/debian/stats_tags.wml:10
msgid "There are %d pages to translate."
msgstr "번역할 페이지 수 %d개."

#: ../../english/template/debian/stats_tags.wml:14
msgid "There are %d bytes to translate."
msgstr "번역할 %d 바이트"

#: ../../english/template/debian/stats_tags.wml:18
msgid "There are %d strings to translate."
msgstr "번역할 문자열 수 %d개."

#: ../../stattrans.pl:282 ../../stattrans.pl:506
msgid "Wrong translation version"
msgstr "그른 번역 버전"

#: ../../stattrans.pl:284
msgid "This translation is too out of date"
msgstr "이 번역은 너무 오래되었습니다"

#: ../../stattrans.pl:286
msgid "The original is newer than this translation"
msgstr "원본이 이 번역보다 새롭습니다"

#: ../../stattrans.pl:290 ../../stattrans.pl:506
msgid "The original no longer exists"
msgstr "원분이 더이상 존재하지 않음"

#: ../../stattrans.pl:482
msgid "hit count N/A"
msgstr "조회수 N/A"

#: ../../stattrans.pl:482
msgid "hits"
msgstr "조회"

#: ../../stattrans.pl:500 ../../stattrans.pl:501
msgid "Click to fetch diffstat data"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:516 ../../stattrans.pl:679 ../../stattrans.pl:680
msgid "Unified diff"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:519 ../../stattrans.pl:679 ../../stattrans.pl:680
msgid "Colored diff"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:524 ../../stattrans.pl:683
msgid "Commit diff"
msgstr ""

#. FIXME - this is clearly wrong, but no idea what's meant to go here!
#: ../../stattrans.pl:528 ../../stattrans.pl:683
msgid "Git command line"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:639 ../../stattrans.pl:785
msgid "Created with <transstatslink>"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:644
msgid "Translation summary for"
msgstr "번역 요약"

#: ../../stattrans.pl:647 ../../stattrans.pl:809 ../../stattrans.pl:855
#: ../../stattrans.pl:898
msgid "Not translated"
msgstr "번역 안 됨"

#: ../../stattrans.pl:647 ../../stattrans.pl:808 ../../stattrans.pl:854
msgid "Outdated"
msgstr "오래됨"

#: ../../stattrans.pl:647
msgid "Translated"
msgstr "번역됨"

#: ../../stattrans.pl:647 ../../stattrans.pl:733 ../../stattrans.pl:807
#: ../../stattrans.pl:853 ../../stattrans.pl:896
msgid "Up to date"
msgstr "최근"

#: ../../stattrans.pl:648 ../../stattrans.pl:649 ../../stattrans.pl:650
#: ../../stattrans.pl:651
msgid "files"
msgstr "파일"

#: ../../stattrans.pl:654 ../../stattrans.pl:655 ../../stattrans.pl:656
#: ../../stattrans.pl:657
msgid "bytes"
msgstr "바이트"

#: ../../stattrans.pl:664
msgid ""
"Note: the lists of pages are sorted by popularity. Hover over the page name "
"to see the number of hits."
msgstr ""
"주의: 이 페이지 목록은 인기순으로 정렬되었습니다. 조회수를 보려면 페이지 이"
"름 위로 마우스를 이동하십시오."

#: ../../stattrans.pl:670
msgid "Outdated translations"
msgstr "오래된 번역"

#: ../../stattrans.pl:672 ../../stattrans.pl:732
msgid "File"
msgstr "파일"

#: ../../stattrans.pl:674 ../../stattrans.pl:681
msgid "Diff"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:676
msgid "Comment"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:677
msgid "Diffstat"
msgstr ""

#: ../../stattrans.pl:686
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: ../../stattrans.pl:687
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#: ../../stattrans.pl:688
msgid "Maintainer"
msgstr "유지관리자"

#: ../../stattrans.pl:690
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../../stattrans.pl:691
msgid "Translator"
msgstr "번역자"

#: ../../stattrans.pl:692
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: ../../stattrans.pl:699
msgid "General pages not translated"
msgstr "일반 페이지 번역 안 됨"

#: ../../stattrans.pl:700
msgid "Untranslated general pages"
msgstr "번역 안 된 일반 페이지"

#: ../../stattrans.pl:705
msgid "News items not translated"
msgstr "뉴스 아이템 번역 안 됨"

#: ../../stattrans.pl:706
msgid "Untranslated news items"
msgstr "번역 안 된 뉴스 아이템"

#: ../../stattrans.pl:711
msgid "Consultant/user pages not translated"
msgstr "컨설턴트/사용자 페이지 번역 안 됨"

#: ../../stattrans.pl:712
msgid "Untranslated consultant/user pages"
msgstr "번역 안 된 컨설턴트/사용자 페이지"

#: ../../stattrans.pl:717
msgid "International pages not translated"
msgstr "국제 페이지 번역 안 됨"

#: ../../stattrans.pl:718
msgid "Untranslated international pages"
msgstr "번역 안 된 국제 페이지"

#: ../../stattrans.pl:723
msgid "Translated pages (up-to-date)"
msgstr "번역된 페이지(최근 정보)"

#: ../../stattrans.pl:730 ../../stattrans.pl:880
msgid "Translated templates (PO files)"
msgstr "번역된 템플릿(PO 파일)"

#: ../../stattrans.pl:731 ../../stattrans.pl:883
msgid "PO Translation Statistics"
msgstr "PO 번역 통계"

#: ../../stattrans.pl:734 ../../stattrans.pl:897
msgid "Fuzzy"
msgstr "퍼지"

#: ../../stattrans.pl:735
msgid "Untranslated"
msgstr "번역 안 됨"

#: ../../stattrans.pl:736
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: ../../stattrans.pl:753
msgid "Total:"
msgstr "전체:"

#: ../../stattrans.pl:787
msgid "Translated web pages"
msgstr "번역된 웹 페이지"

#: ../../stattrans.pl:790
msgid "Translation Statistics by Page Count"
msgstr "페이지 수 별 번역 통계"

#: ../../stattrans.pl:805 ../../stattrans.pl:851 ../../stattrans.pl:895
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ../../stattrans.pl:806 ../../stattrans.pl:852
msgid "Translations"
msgstr "번역"

#: ../../stattrans.pl:833
msgid "Translated web pages (by size)"
msgstr "번역된 웹 페이지 (크기)"

#: ../../stattrans.pl:836
msgid "Translation Statistics by Page Size"
msgstr "페이지 크기순 번역 통계"
